在線上

我在線上是為了看你在線上和其他人聊天

我在線上是為了看你在線上看他在線上和其他人聊天